其實係咪冇正常仔仔

開個app，
全部一係小朋友
一係就mk
一係就抑鬱sissy
係咪冇哂正常零仔

正常仲使唔使玩交友app識人

正常人你喺邊

gay

其實你啱
但係我識人遲，冇圈子朋友
先至要用app

基就已經唔會係正常仔仔啦

屌你topic係仔仔 最後係零仔

冇個正常，信我

你確認自己都係正常？

我正常仔一個，你要唔要

你用咩App

Gay佬？

this

參加下多啲活動吧啦

無從入手

grindr

番緊工定讀緊書先，後者嘅話輕鬆識人除非你性格有問題

返工好耐了

咁真係太遲，同舊時啲同學維繫下
朋友唔使多

我都係，少左好少機會接觸工作以外既人

其實正唔正常點判斷？

講嘢有眼神接觸，唔好口窒窒，整潔
唔mk唔sissy唔毒唔係小朋友
有正常話題，例如傾下興趣理想時事
唔係一來就話你係一仔可唔可以屌佢
已經少過5%